[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (384) 靜過太空

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

好熱 留名

SPLM

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

辛苦曬

好彩你提一提

露營地黎左冰莎 但係無位

露營地果隻可以趕人走架喎

其實有幾多人嚟過我島

係咩

想要但無位

未來過

無去過

我幾時都咁好人

但係我同佢講左野

熄機睇下趕唔趕到

你咪睇下佢趕邊個

比人搶1001 回唔到posh

完全無去過

日出更留名
多謝你地陪左我咁多個日出
各位520快樂

無咩我地唔係一齊架咩個陣

原來冇人嚟過

真喺咩

做乜唔等到5:20 影

奶醬生日快樂呀

完全無諗到
明明好好feel 而家搞到好唔舒服

叫404 p圖

你p返做5:20

生日唔出街？

p 3隻黑豬拖手

下 個陣有幾個人邊個黎

520影三個人拖手係咪有咩啟示？

你記錯我啦

你信唔信我呷你醋

唔要你.

但我一開始係識你同明k先以為有你

唔通有我我記得有阿肥

Happy birthday

5月雙子座夾我

@13credits絲打 係咪要白色呀
我岩岩先睇到你覆我 我留啲白色比你丫
你見字就回覆啦

唔該哂

明k個陣個島亂到周圍都係傢俬 勁難行

我唔記得了

冰莎搬入黎喇

你下次日出我地再影過

早啲瞓啦
有無考慮改影日落算

唔想成為大人

黑豬做咩同我撞衫

我而家都係

有無人想學金色招財貓

你長大了

咦 有我

你今日功課未

我仲有可能性

你睇左我上個post 條link 未 前導阿空

隻隻都好可愛留名

再post

自己搵

冇我既

出咗成日排緊隊

520 都係自己一個

原來日落都幾好Feel
但呢啲時間你地都唔係到

咁你最後尋日有冇放菜者

你訓左
我地下次再一齊影呀
好靚

陳潔潔呢

今日係金牛

我係度呀 唔叫我

係呀 我尋日都開唔到咪

有呀 仲叫左佢地一齊幫手放

yo 岩岩add左你FC呀, L字頭
如果你得閒可以而家過黎

有冇黎我度放？
我掛左成晚機 都唔知有咩人黎過

奶醬HBD

咁byeybe

張圖有titanic feel

Every night in my dream

貼住手好sweet

聽日影

聽日返工啦

我有大姐頭陪

我地..........
去左J巴到

等緊你啲旗就整好

而家返去寄

唔想鏟花園 諗緊點算

係咪想唱歌

有冇人有然然可以比我入黎買花呀

係呀 唔覺得咁樣好Warm咩？

幫你手喇

我有

點解你咁博打

唔係呀 唔捨得
要黑洞喎

拉大隊參觀

而家過先

冇水印都唔知係改圖

：隔離個毒撚肯走未
你又改島？

我唔想鏟花園冇左第3層個景 比我諗諗

係呀 諗住改條村

等你完成再參觀

慢慢黎啦我準備還原我個大平原

射波

@明k我今日見到佢兩次啦可摸耳叫佢唔好再出黎

又可以黎跑

晏d方唔方便比我買?

有排搞

大妹整地圖啦. 鬼捉人

起2層 放生果 樹頂位.要食生果清樹追人
放d陷阱種子 阻人追

未射左囉
下星期先

開島啦.好悶.

15歲生日快樂

食緊飯要8點零

60幾張見到兩次快啲叫佢黎你到我唔想再見到佢

有冇人寄黃金柏比我

灰色盆唔係個個有

無我

黃金柏個盆唔係 個個同色?

你係咪好憎我 成日唔想我瞓

黑色先岩

從來唔睇日出嘅表示

我寄呀 我重返緊屋企

@ 垃圾島既大家..諗諗佢

下次等0333算啦

@稀有絲
應該再早小小影會好啲

等你我要多呀因為

我上次頭10張就見到畢安卡
猶豫咗好耐要唔要

畢安卡都唔要

今日無得再寄

我同善b都有
加入？

咁我地等你放假再影過日落

留名

我都諗緊點解冇你 我記得你嚟過㗎

你唔叫我

我係到諗緊上二定係下一係我

等左你成日

今次星期五再睇過

想刷尖撚

渣ga

冇要下次再接

想要尖撚就搵壯壯喇

投先我一直開緊場囉

Hello 眼妹

我剩係記得女僕裝係賤巴

有個人叫妮離罩
同你有咩關係

刷到我會要 但冇見過

成日追擊我

520 1條友啤啤佢

蘋果

我同你報備 我星期五會夜返

下一唔喺善巴咩

你講緊咩呀

都冇叫我

買到xb未

我都話13歲

我都諗緊諗真整島之前要唔要搵啲野搞下

買唔到

咁我應該係上二

我個陣成日入明K島

有幸見識過你同豆柴仲有明K未整島前嘅樣

你起post叫我先會開機

我頭先見到樂天有

還記得我嗎？

咁我星期五都去睇戲算啦...

無何無V無自解無槍解

無，今日睇捉伊欣比賽好正

最早識就你地了

你一直都無on

瞄b你幾好嘛

有啲想玩兵捉賊

沒有了你 很不好

你有其他女

我地有一齊經歷過宿營架嘛

我空虛呀

你估下

我粒章魚燒早幾日走左
睇下邊個冇搵到動物會接到佢

好啊 聽日再影😁

個個係張床到眼光光
又無人講野但係唔肯訓

眼寶

有冇覺得寂寞同凍

XL妹

想問下有冇人試過菜價好奇怪
星期一pm:130
星期二 pm: 129
星期三 pm:151
連app都predict唔到

記憶亦同樣新鮮

仲記得嗰陣同你玩完
第二日小睫就嚟咗我個露營地

有多個島就好，我想整場玩

Warm到好刺眼呀
帶番副超先

hello

上次有個新手入嚟想搵你個賭場玩

唔好打emoji

咁耐冇見一黎就咁得唔得

有著多左件外套

下 我on左成日砌島有pm過你

am呢

有無後悔同我玩

早幾日你而家先講

我都想填海
或者唔要巴獵島
比個無屋嘅大島我整喇

乖 買多部機

好唏噓

係咪你整好d 大平原

睇完3個數
100％ fluctuating

5點都冇搵到黑心狸會隨機塞架嘛
我都唔鬼記得左
一on先醒起

返工無帶機 唔清楚

我想問下用第二部機同一個acc玩新島
個舊島會唔會有影響

XXL妹

波型啦..要check埋am 先準嫁

記得著多兩件

我諗唔會掛

有冇巴絲差大姊姊做鄰居
我家花娜想尋找新地方玩了
歡迎接佢走

好似開左2p咁 應該係

唔該晒
聽朝帶埋出去check下先

咁你買多部 可以想點就點呀麻

點解4，5點時唔見你

依家去左隔離食飯
我由1點訓醒就on緊

xxs

唔洗啦..今個星期你波硬
下星期先

我見唔到你on既
等你得閒再玩

XL妹 交功課啦

煲劇冇上水

話說

宜家南半有野玩 個個北半就棄game

戲院不嬲多菌

8點零返

睇咩
頭先俾蘋果破我處

我唔想知

但你最後要咗咩

你頭痛??

又痛又暈

留名 感冒菌入腸

你小心啲講野呀

你睇2日戲..GG硬啦
真係好多菌嫁..

rap

胡拉拉終於比左相我
佢樣板屋 今日本身有搬屋泡
係咪要放手啦

胡拉拉唔比走啊

頭5隻我一定放

係時候畢業了

我無講錯野呀
Btw 諗諗下 白燈戲院唔太啱feel

我依加睇戲著長褲 包到實

好驚我好日都唔出街

我都唔想佢走
佢好打意 但岩岩接左莉莉安
又係元氣

啲腳印仔

放啦

之後買卡叫佢返黎好過

試下刷返個泡泡出黎先

推多次先～

公廁diy睇下有冇人想要
留個密碼俾我入島放低

有緣再會

個泡泡刷返出黎先

胡拉拉

好打意

笑死我 又係茶茶丸

救命呀到底仲要遇到幾多隻馬騮

@陳巴

@13credots係咪到 係咪要花

S2 last episode is shit

好得意WO

你想咁沖?

仲要開廿四

我講下先
等你唔好咁愛我

我仲係睇緊s1頭幾集咋

放手啦

想比個建議你

咁係幾好睇

唔好玩啦馬蹄露黎

S2係咪爛..我無睇

仲諗住三刷
睇黎都係不了

你唔會 繼續愛

頭先諗住再開機冇泡泡就由佢loop

有冇人想聽日收留佢
我好愛佢架
佢腳印仔好得意架

放左景點位. 好難拎番嫁

我放左 聽日執屋我會喊

CLS ..你想死唔阻你

個尾好TVB
但呢套野唔睇佢條主線當單元劇睇我覺得s2都仲係高質

圖真係配埋腳印

我潛

我等BD算
唔想死住

我拍埋片
好得意

下隻會更好

呀媽好型

我等緊新戲 好似無乜好睇

我齊左表情會搵返佢架

唔敢去戲院了
我暈到ring fit都唔敢玩

直接係景點位加個

本身想二刷都係算

你聽日仲痛好去睇醫生

喂打你架

我的英雄學院

有無得嘟

晏啲食多次藥

唔想用條命博依套

寄左壁板啦 然後我手殘又寄錯人

日頭訓覺可能唔係因為佢係貓頭鷹
可能係攰得濟

推慢咗好多，到底有幾多人退坑

我短期都唔會去戲院

接朋友鄰居係咪當日話走就當日接得

金都

冇呀 特登買

炒完幾千萬大白菜當爆機啦

咁人類其實都要返工

唔想寄比我 可以唔洗勉強

下星期想去睇哥布林殺手

又寄左比邊個

我唔係人

好多 同我出嚟 做咩又寄反轉猩猩比我

係時候到你推啦

呢個post好多個都唔似人
成日都廿四更

我都唔做人了

寄寄下張fd list郁位

你有無. 比個我
我可能整彩虹邨

留無意

我有三隻色 我等陣比你

好多顏色 要邊種

連字都打錯哂
你係咪要訓啦？

唔係可以改做嫁咩

個邊邊唔同色嫁

有框色

我應該會留佢留到最後
不過你樣板屋 之後再刷返好過

今日咩日子
島民送咗3次阿拉伯服畀我

無所謂啦
反正中字文的排列序順不定一影閱響讀

你真喺好愛佢

我都想留 之後刷返黎啦
當換屋
但會唔會已經唔係同一隻
開島比我探

中東感謝祭

好似係淺灰色 寄左

好打意
我依家係咁跟住佢 好唔捨得

會

要朋友接走先有記憶
外島搵返都無哂記憶

我頂要搵邊到掉轉仲難

可能唔撚整
睇心情 你地要打卡?

我意思會唔會做既野 講既野都唔同左

話說我有兩張換票證

呢句野好熟
有篇文 d字錯哂位 都照讀到

咁個Database其實都一樣 但無你嘅記憶

我想要戰隊打卡位咋

咁再建立過啦

Hiiii係到呀 等我15分鐘 之後開島

俾五分鐘我

又係幽幽

諗唔到點整..去數字巴到影啦

要搵朋友接先會係同一隻啊

有冇人有呢個色可以同我個粉紅色交換

間屋唔襯粉紅色

雖然我有興趣但我唔敢出街了

我有呀 寄比你

夜啲寄返個粉紅色比你？
未返到去

肥絲係咪度

原來我藍色黎

依個時候有工返其實係好事

原來藍色黎我以為唔同色會唔同字
藍色岩唔岩

唔緊要我再睇下有冇人有

等收工 LM
真係搞唔掂 返工危害健康

誠邀兩位淋花仙子 大概五十朵花要淋

個中文叫乜

開島未
好似無你朋友

未 應該唔係朋友 我邊緣人士嚟 最近先開始種花

掛軸

早啲瞓啦今晚 日日我起身你都未瞓

最近先拎到條梯？

仲有冇人買書
同場有駱駝
5min內冇人應就關島

what

我都有

無我明明記得買過

發夢果時買？

小潤教鑄鐵木時鐘
有冇人未學

見到了

唔係佢
稀有絲係蘭桂坊

我鳩噏唔明就由佢

定比人買左幫你唔到了

食緊飯呀所以閂咗

我知啊見到開始種花就想講

開左朋友島

稀有絲開始種花就爆左機
有人送哂d藍玫 金玫 紫風信 俾佢

含住金鑰匙出世應該就係呢個意思

真。加左好多稀有野

好啦 我等你食完飯先

金玫我放起蘋果到既

個人意見係
無哂遊戲體驗

有無舊朋友要摸妹

lottedan巴你個輪到咗啦幾時黎拎

我冇有冇得幫我拎張

頂 我搵你

ok

頂，雜妹唔係開場咩

玩到後面砌島仲有大把野可以體驗

now come?

無左種花既樂趣了

Thx大大隻

密碼場 成日有人話搵唔到

嚟啦

開場未 黎淋花

之前收到d藍玫瑰
但後面都係送返曬出去自己種
不過到依家都未種到

我都想加啲稀有嘢

同意

去左另一個巴打屋企淋緊

你變返人了

如果我唔小心del咗你同我講聲 講定對唔住先

有無人有多暴龍頭？
我想試啲野

開始擔心刷唔到

種花行家：
你試吓帶花上我島

唔原諒

咩意思

我寄三張比你喇

係人地啲基因玫度加啲雜種花

bye

你講緊啲咩恐怖野

系統自動寄架

byebye

明明就無del到你地

喺時間呀btw多謝肥肥

我貼起左係間房度 多謝

full既 cls

好耐無見

陣間寄俾你

88泥沙妹

喂 你叫錯人名呀
你咁樣好大鑊架

點解佢叫肥肥 我又miss咗啲咩

再見企鵝b

捉多陣蠍子先

明明都無del到 個個都byebye我

叫錯

del咗我就以後唔見啦

肯定無del你

你一定del左我

三角龍都識郁 我試左了

無del啊

對唔住Dave捉蠍子捉到眼花

因為我哋del左你

你記得我switch id咩

我叫錯

豆腐眼中得返肥肥

無喎我仲見到你個名

如果Del錯左會寄10張樸素diy枱比你做賀禮

loveu柴柴

你依加少咗3張啦

咁搵日見下先

記得cxxxxy

想要陷阱種子 黃金長椅 黃金馬桶同埋三色堇桌

我學完即走

唔洗客氣

笑死

唉 我同你圍爐算佢兩個

邊敢del錯你

寄幾張比你

仆街啦

無人叫你

唔學了，我自己動物都未探

要黑洞成片花海

多謝

叻咗喎 咁獎你下次同我見一面

我就快要同大家講byebye 你單機啦

Ok 等我一陣

豆腐

你ok嘛？

用手上d廢白換紫紫隔離既新白

雜雜個場99.9%時間都係full

你開島 我過嚟放低啲DIY卡

我都棄驚啦咁

好

乜咁多化石都識郁

營火晚會，單身狗圍爐夜

你個邊天光

寄左 唔好寄番粉紅色俾我唔該

6點都黎

你仲癲過我

你有無瞓過

但唔係隻隻識 暫時應該得暴龍同三角龍 其他未試
我成地都係化石 但好多砌唔到一隻完整

我好人d
求其混d 2000紅同1100橙 落佢d 紅 橙入面

應該剩係個頭都識旭?!

仲未肯訓 痴線

間唔中姐

冇

在此表揚 花王 講極唔聽aka 細賓州

係 但無理由淨係放個頭出黎掛

你又狙擊我 成日叫我訓

想摸妹

轉頭開

日日玩到朝早會死人架

不如開島比我 我比定少少你啦

我同隊長等緊你開

開場

休閒game！

有冇人而家互淋到?

邀朋友島民係當日叫走當日就邀得

搞錯你又送禮

未執屋都邀得？

想摸你

我欠落人太多野

打漏 係問句黎
邀朋友島民係咪當日叫走當日就邀得？

而家開先, 想早d淋早d收皮

送個島設計圖黎ok?

要等隻動物啲嘢pack好晒 佢係到掃地先得

開左

搵唔到代表咩

你洗唔洗開2場

唔知有幾多上線

想睇實物

你俾佢del咗

訓啦

袋返啲機票落袋先

你有幾多bf

有十幾個但一半外出中

見佢咁曳周圍del人 我都收返埋啲機票先

我未on

唔怪得個fd黎R極隻鄰居都無option揀走

我前一秒on咗

我都on左

我嚟

真心冇 睇左幾次

嗱嗱嗱我無del人好耐㗎啦

因為我地喺bf所以fd到無

剛巴我仲有20幾張刷埋先

早抖

見人地係咁

終於齊妹DIY

係喎 我錯
寄多兩張比你

求淋花子

頭先賣賣下菜唔小心賣埋件老虎屏風，慘

14萬啫 同你d菜比 小事啦

好啦 你轉頭無就reply我啦

即刻黎 等陣

希望你未瞓去緊奶醬到

佢只會扮訓

原本諗住送比島主回禮，送左比豆狸

佢7點都未瞓啦

無錯

呃人㗎佢

你唔係要去生日會咩
去玩啦

接受咗

-4

入到

無人搶放心

眼住瞓入黎得唔得

邊個

我估又係人魚！

再衝過

我都覺

喂~早晨啊~

想問問各位 點解我每日都搖哂d樹 但有時冇家具出有時一個 得一次兩個 玩左差唔多兩星期

有睇清楚有冇系地都系唔見

好驚出廳玩先
似係我

回收箱

咕怪得我番左屋企

很不巧，正在忙

邊個兩棵大頭菜

逼到

滿左

人數已滿

希望唔好再炸

咁快

我喺最後

搞第二場我驚得我哋三個人

明明一開始我淨係見到404一個

我都係見到得5個喎

明明仲有人入緊

我去過廁所姐頂，咁快爆

點解我仲好不巧緊

我會再入

有冇人要買假藝術品

有3件

寄錯左個冇禮物既

我無法會合

再入

我都係！可能我地就係個8個

仲有我

唔怕啦多謝曬！！

你被選中

最後一個喺腩腩！！

我入到啦原來我地自己迫緊

唔同你玩成日扮瞓

申請左

我喺入面呀

很不巧

仲有幾張諗住比埋你 睇下一陣點比你

安全著陸

霸左我個位

入到喎

最後一個係陳巴

Bf都冇 睇下大佬加唔加我

我唔係最後

少少就夠啦唔夠再問大家

都話唔夠人玩第二場

我地全部郁唔到

唯有單機

我我我我1個頂7個

唯有早啲瞓

閂左？

一陣搞多場

下場想再玩我要見哂你地幾個

慎入

留名

來我到傾計

想要

叫左你嚟

仲開緊？

等睇有人炸島

Stand by

上水先

眼瞓啦

我準備好啦

想買

有人悄悄...

係咪我 我黑mon

喺腩

冇啦我個位

有冇人有妹摸

啱啱閂左 想去沖涼

腩

肥腩上線了

有人來玩了～

好似已被人搶閘

巴打有冇屎化石 地燈 或者果啲貴和服架可以摸

喺佢自己

佢自己入返

細聲啲

入得返

我緊第二輪

禁住機票等

連bf都未accept
我收皮

人魚係咪有竹喇叭？

係呀

最喜歡的怕～凍

咩幾多個竹

冇得聽

有化石

你唔喺坐低咗架咩

好久不見

3 1鐵

31鐵 甲萬能俠

去你島幫整？

好 我開

岩岩係404場邊個話自己係兩棵大頭菜
同我出黎認左佢

係囉唔知咩事 KK排9我

睇你地爭場直播好搞笑

第二場5分鐘後開始

有位啦奶醬場

查克

人魚拋棄左我

得閒返？

有無人想學黃金棺材？大叔教緊

我要重入第2場

學完都無料整

一閂即炸

我張留言係咪冇咗......
自己都唔記得cap

應該就係

我去望

想喊

應該save左，人魚入黎load過一次

有呀明k

我愛人魚

島已開 有興趣抽獎就嚟啦

咁就好

我要摸妹

點解啲星碎係我身上

404個到

係喎炸咗島嗰次

你過唔過黎

輪到我啦

唔見你有開
唔小心入咗奶醬島

你走唔到

我set星碎

你唔係抽到機票咩

冇人入我到 咁我去第二場

腩腩放地下戈啲

眼訓

咁唔走啦

開心醒左？

第一號島民阿足要走啦
要好好生活呀

都搵唔到你個場

我再俾你 我好多

合嘢問你

我繼續掛妹場算

明明我一返到去即開

係囉 明明冇開

見完阿三見到阿二

冇問題

準備見埋阿四

暫時未見到佢同阿一

茶茶丸

刷咗80幾次就黎咩羊都見過就喺唔見佢

下隻就係

豆柴下次再玩喇
我岩岩等到訓左

唔緊要聽日放假？

我得咗啦各位！多謝比機票我嘅你地

係也

恭喜你

好開心！！

恭喜晒

多謝！！

終於刷咗幾多次

多謝大家幫我集氣

80幾

恭喜脫離地獄

好彩都唔係刷咗好耐5個鐘

好叻

我後日刷

後日到你啦！！

有無咩心水

我要尖撚 大姐姐 休閑性格
百川 蜜拉 氣球兔
企鵝大姐姐同達滿都可以
我都唔知點入手好

我第一隻就放走蜜拉

好多選擇
啱啱見到查克勁想要

TT

好樣啦要我放左胡拉拉想刷性格

我開第三場俾bb!!!

你搵水泡！！

同埋我！！！！！

係呀
我換性格呀

恭喜

學曬表情嘟番黎以後沙灘無咗佢對腳板仔

謝謝！！

不要再說了
已經想喊
係咁影佢相

百川雖然唔靚仔，但佢忍者裝好得意所以我都要左

有冇興趣接走大姊姊花娜

到我彈左

今晚要影多啲聽日就唔會見佢出屋
聽晚佢瞓左就再都..

....炸島

尖撚

冇心

好醜的狗

岩田爸爸入啦入啦

到今日先有時間上黎抖下氣

一開始都唔鍾意佢成個大媽禁
但佢真係好幫手成日做島和事妹
所以有次佢走我都留多佢一陣
而家佢想出島玩下第二度

佢哋彈咗幾個

等緊你bb

仲有冇位

刷啦阿b嚟啦

仲有幾多個位

睇緊機場

好似仲有1個

阿肥入咗未

好識玩

啱啱入咗full

不過我都嬲完

有位叫我 佢瞓咗

今日咁早係咪有得開mic

喂好吸引

都喺聽咋

隻誠b好得意

係音音

後面冇斑點

至少傾到計！

誠b下面個隻係小睫？

有冇人有想摸

等你整完再一齊睇電視

喺呀有位叫我

紫色嘅 應該係？

你進化到開咪啦

艷后條尾

戈陣講過兩三句

聽到剛巴唱生日歌
好想笑到喊

勁好聽 @豆腐 冇得奶

屌閂驚！！

叫佢補返唱比你聽！！！！

佢唔會架！！

錯過左

入！

慘 好聽到

我都冇乜聽

要求唱多十次

聽住bb先

唔緊要 多謝你嚟

徵化石 欠：梁龍的尾巴
禽龍的尾巴
副櫛龍的尾巴

睇下你想要既野我有無 大家交換啦

今日下晝話想要火車嘅巴打，我add咗你但係你未去過我個島所以我寄唔到俾你呀，係呢兩架呀

係度呀巴打
我宜家開個朋友場
唔該哂

我攞每樣一架過嚟

深夜留名

感謝開左

我差紅色齊一套
求摸

Of course OK!! 想摸你其他顏色嗰幾架

晚上好啊講極巴

痴線㗎個個把聲都咁好J

早知唔入返

姨姨

我走咗你先入